用Tor可以入到全部post

實測，例如呢個po
理大50人：戰到最後一刻

快d down Tor啦
雖然vpn都應該睇到po 但Tor安全好多呀

【區選撞區36指南】集中投票討論區

推

server update

tor仲可以做到其他野，唔岩起我底睇下有邊個po啲link岩洗

登出就入到post
同埋依家冇事了

不過成件事好古怪

拉
似連登自爆
頭自唔用tor就咁上web版都睇到

有d咁嘅事？

但係某d po咋wo

原本web版就上到
如果佢玩網禁用keyword禁
咁web版又點會上到

就係頭先web版唔得

update會隨機死link ?

最合理解釋

成人台post入到